仍好嗎 仲會每天失業到 天光嗎？

有冇fg仲未搵到工

過成點

唔啱音啊屌你

吹咩

大姨媽 沒帶m巾也許很勞氣吧

仍兜踎 繼續每天呻

笑你柒啫戇鳩仔
得一句歌詞都可以改到唔撚啱音
戇鳩仔啫係戇鳩仔

你都係返教會吧喇!